香港人 侵侵已經比左太多彈藥你地 你地生下性好唔好

侵侵已經比左好多signal 你地

貿易戰牽制住习大大

人權話哂比世界知叫中國唔好諗住再用武力鎮壓

主權都提埋水 話中國如果因為99年南京條約收番新界
[red]呢個係清政府嘅條約[/red］有人拎左清政府嘅favor 拎番香港 咁佢都有責任拎番清朝D債 ⋯ 如果中國唔認數 你可以恥笑番英國班傻佬無啦啦還地比一個不存在嘅政權繼承人

而家好明顯 佢叫緊香港人代表中國人承認中國係清政府繼承者 認番個一萬億美元債券 一次過抵銷中國買下嘅美債

佢叫緊你地比請願信 叫緊你地去美領集會 等POPO 唔敢攪你地 ！

侵侵已經幫到你地盡 唔好再柒下柒下啦佢地唔可以再咁出面 香港人生下性啦！

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

推...雖然推唔到

推

612 721 805 811 831

香港人生性啦

唔好再打陣地戰 求下你地 7月到而家 次次陣地都輸

生性啦 ！

無人打陣地戰

人地幫到出面 唔係望佢出兵咁老土

自推

建議樓主draft 一封先

Pish

搵人推一推

啱喎 共產黨唔承認清朝既國債 憑咩收返清朝割讓出黎既香港?

push

其實中英聯合聲明出事果個會係英國而唔係中國
因為聯合聲明好似冇講過南京條約 咁情況就會係 中國冇繼承大清>香港主權屬英國與中共無關>中國用自己實力奪得香港主權 而英國就係冇主權爭議下賣走咗自己領土 香港

好在份約有過渡期 所以英國佬要做野嘅責任就更大 賣領土亦會變成英國污名

即係大家都唔去美國領事館提出訴求，人地點出手幫你。
六合彩比埋數字你都要買先得架。

咩都試下，p推

各有各做，講完

好似得

Push

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

612
721
811
831

721
831
拉狗救人

P牌推

推到有得聯署

我係大清人呀hi

推！

P牌推唔郁但支持

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

推一下

實力差距太大! 只可智取不可硬碰! 尤其是對方係冷血嘅極權!

收到！！！推

【國際路線】全世界印依款標語

可以嗌香港獨立未？

可惜太撚夜個post

我都覺得打陣地戰扣血太多 大佬又一滴血塊唔扣
尋求低成本高效應嘅方向應該要係新目標

唔認清政府債券＝否定香港回歸共產中國
承認清政府債務＝還到佢仆街

應承你

推 雖然我好似推唔到

香港花園道二十六號

唔推正契弟

香港獨立/還俾英國
Or
還條蝕水債

推，雖然唔識

我罷搭 屌你老母仆家

學美國國歌

pish

721 811 831

幾時有陣地過，每次都係一直退守住
然後be water結果整咗單太子恐襲街坊戰都拉嘅拉傷嘅傷

根本就好懸殊一味縮

幫你推下。
唔知有幾大作用，不過做到又冇壞

去美領集會有得諗

乜都要試 推

Sir , this way

推!!!

推 乜都試下

樓主特破盲腸

可以諗下！推！

【國際路線】全世界印同舉依款標語

一次過抵銷中國買下嘅美債

I love this line

PUSH

暗黑兵法

901 入機場 和你飛
902-3 全港三罷

屌 你地啲圖真係好撚阻訂
呢單野唔關事 又要比你阻一阻
唉 簡單易睇啲得唔得既姐
成日都要水蛇春咁長
重要個個post都要有
真正要接收既資訊反而阻住埋

721

推啊 仲有違反中英聯合聲明啊

要搞新banner
去美領請願 ！！

Sorry 會檢討
初衷希望激勵士氣 唔好灰心
會改善刪減

中英聯合聲明 係重點方向

612 721 805 811 831

同意請表態
五大訴求已經沒用！要叫就叫呢個

推啦！

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

推

咩機會都要試

清政府單野根本係助攻

free Hong kong
or
pay your debt!!!

Hong Kong belongs to you since ancient time?
Good! then pay your debt!

Tui

我愛手足 我愛香港

認真po無人理

🇧🇹 清人呀屌

依家要玩國際線就要用國際間既合約同聲明
推推推推

推

戰線要遍地開花

黃絲表示支持
藍絲都無一幸免!

推！唔好只有仇恨，是應該更發揮仇恨給我們動力去贏呢場仗，目標正確，唔係單純發洩，有勇也要有謀！圍領事抗議！Make Noise !

係就出兵啦，其他咩都唔洗做

收皮啦

升級升左啲咩出黎？

人地戰術升左咁多 你班岸尻仲企定定俾人捉

垃撚圾

冇革命決心就唔好叫時代革命 笑撚死人

推啊啊啊！

推
美國領事館大集會

up

push！！ 勿忘721 n 831

住火車站隔離表示以後可以都會行多十五分鐘搭貴啲嘅巴士
黨鐵我屌你老母 出賣香港人 不得好死 早日收皮啦

奮力一推

美國領事館一早已被黑警守住外圍, 長期有人守在半山, 大家小心

831
推比多d人睇

樓主
拜託你
覺得可行就帶頭做
幫幫手

大家醒水 係時候打國際線
大家加油
光復香港 時代革命

去美領真係有得諗，差佬試下去放椒打人食得屎

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；人數優勢取勝，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：巴士優先；機場快線集中係香港同青衣站上車，有可能會停駛
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel，各位手足機場見

.

Upppp

大家要留意

楊衞隆
//販民再次賣港求榮
販民出公開信叫習包子重開香港政改。這樣做和1990年代教書華在地鐵站收集簽名要求一人票選特首樣，擺到明浪費時間。
販民的做法十分有趣，一邊說沒有販民，香港人早就死光。販民將自己捧為香港人的保護者，政改和示威策劃人。搞了幾十年，只是將勇武推到前線送死，他們在後面收集選票和捐款，因此，販民被稱為吃人血饅頭的政棍。
販民用這封公開信作為證據向美國國會議員表示香港人可以通過代表香港民意的販民議員直接跟中央要求政改，不必美國人插手。
香港千多名義士被捕，三千多義士被打傷，八人犧牲，販民還要吃人血饅頭，G20之前大叫集氣七一，血債票償，企圖搞散反送中示威。張超雄在反送中示威最激烈時期重推送中修例，企圖通過販民議員推送中消滅掉香港反送中的原動力，讓運動失去平衡，替港共終極平息示威。到了美國決定國會重開時急推香港人權及民主法，販民四人幫聯同建制派去美國拖延立法給港共兩個月時間濫捕加濫暴把示威壓下去，營造良好十一國慶氣氛和在十月四中全會替習包子造勢。販民收了億元捐款，只是批了百多萬出去。三千人被打傷，千人被捕，怎會只是花了百多萬? 其他的錢留在做甚麼? 區選要用這麼多錢嗎? 司法覆核有用嗎? 難怪販民之內有那麼多律師，他們吃人血饅頭，撈司法覆核好處，將市民捐給義士的錢據為己有。
販民表面上爭取香港民主，事實上是港共爪牙，擔任共產無間道消滅香港民主力量。831黑警血洗香港，販民竟然在義士的鮮血上搞習包子公開信的小把戲誤導美國國會議員，販民簡直全無人性。

直接去美國領事館集會 100萬人又好200萬人都好
一齊反共復清

佢地根本冇將侵侵放在眼內

我地集資
同美國主動還錢
但要佢地認我地係清朝
唔係中共既一部份
有無得諗？
不過成一萬億 。。。。

還債

屌共狗還喇 還唔到就收皮 香港獨立
做咩要幫共狗還錢

佢地為錢
侵為連任
我地為脫共
大家互相利用

721 831

吓。。。真心覺得係幫？？？

英 ， 美 領事館 都要去

pish!

【賣港賊確認】【Factchecked】【請廣傳】
泛民真係關鍵時刻賣港，此乃香港命運最關鍵時刻，一定要借助中美貿易戰美國的力量，保護香港自治。然後泛民自己走去同習近平傾！

我們戰鬥了這麼久，犧牲了這麼多人，也成功將香港議題帶到國際，甚至成了中美貿易戰的議程。美國總統以及參眾兩院多位議員，美國傳媒和評論員，都表示支持香港，亦說要盡快通過《香港人權及民主法案》。萬事俱備，只等美國復會。

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

烏克蘭革命中，反對派就時在第九十二日，死了百幾人之後，關鍵時刻，私下和總統簽定協議，散水保平安，幸好示威者拆大台否定協議，總統翌日潛逃，革命勝了一仗。連烏克蘭也這樣，賣港投票記錄罄竹難書的泛民，果然做了一樣的事情。

我覺得都係一個辦法。因為匪共從來唔會向民眾道歉/屈服/從善如流。匪共一向只會對反對既民眾鎮壓、抺黑。所以有外國勢力幫忙壓服番匪共，反而係一條生路。

pisj

推到有人去簽署

721
811
831

我地自己認接手清朝啲債券慢慢還得唔得
比理由美國出手保護債仔直到還晒

What is the next step

肯推翻依個殘暴不仁政府，成立真正愛護香港人既政府未啊！

推推推

幾時去啊屌

831
咩都要試

咩都試下無壞!

令人髮指

推
大家快啲去twitter多啲share黑警暴行比美國議員睇

我加入

不屈不撓

幾時有遊行到美國領事館？

推 唔識搞 有冇人搞？

雖然推唔到

好想推 推唔到

同意

咩都試下 推

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

美國領事館goooo

P牌再推
香港人 堅持

唔知大家有無留意上次香港之路人鏈背後個Baltic way嘅背景，係波羅的海三國被蘇聯不合法佔領引致最終獨立。
而家美國呢個時間拎呢手牌出嚟，唔遲唔早，就喺Hong Kong Way之後無耐。而如果中國唔認債，即係佢同時唔係香港統治嘅合法繼承者，佢對香港嘅管治就會無左國際承認嘅合法同合理性，咁就為香港抗爭定義左為合情合理，外國任何一個國家甚至聯合國要支援都係合情合理
就算最終中國揀左還債，美國都無損失。
呢手牌係美國對香港嘅靚助攻，香港唔應該係出去話揹債果個，而係等中國一話d債唔關佢事，香港人先上去美領嘈，中國無香港嘅合法承繼權，要求美國支持香港未來嘅自治同民主

推
係時候去美國領事館

612 721 811 831

唔識英文
等有識之士出手

幾時去

好波

佢叫緊你地比請願信 叫緊你地去美領集會 等POPO 唔敢攪你地 ！

佢叫緊你地比請願信 叫緊你地去美領集會 等POPO 唔敢攪你地 ！

佢叫緊你地比請願信 叫緊你地去美領集會 等POPO 唔敢攪你地 ！

推 見到有人跳 請跟上

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

請願信美領遊行

推！！！！！

pishhhh

有冇人整整？

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

全部都係泛民領功....

//陳雲：深夜佛堂的網上版。今晚又準確的錯有錯著。看到了業力的連環鏈條，該多了慈悲，長了智慧。仇恨不仇恨，給因果業報自己推演吧。
一、上星期：四個泛民加兩個建制議員去美國Montana密會美國議員，以香港民意代表的身份，提供資料，遊說美國不要干預香港或懲罰香港。此舉削弱美國議員對香港的關注，令法案未必得到絕大多數票及原文通過。8-26，葉劉淑儀回港打破保密的君子協定，披露了密會的內容，再次令美國議員反感。8-28，美國雜誌Daily Beast透露，全體香港議員反對美國的香港人權法。
二、美國聲援忽然沉寂，議員感到納悶。
三、美國和香港媒體報導親泛民的黎智英為反共英雄。
四、8-30：林鄭月娥忽然爆出她無法撤回條例，暴露了香港自治權喪失，而且開始大圍捕，包括捉拿了美國的寵兒黃之鋒，和其他陪襯的usual suspects，展示香港喪失言論及集會自由。開展苦肉計逼美國處理香港。（昨日的帖文判斷了）
五、8-30：特朗普政府罕有地以官方身份譴責香港政府，參眾議院聲討香港政府所為。
五、8-30：老泛民在未有警方不反對通知書之下，呼籲民眾在星期六上街遊行。相反，陳雲呼籲克制，盡量不要上街遊行，以免中了苦肉計。（陳雲在女護士被射盲眼的當夜，就呼籲暫停勇武行動，改為宣傳和展覽。）
六、8-31：爆發警察亂拘捕，衝入地鐵車廂亂打人，也胡亂拘捕外國人，影片瘋傳海外。
七、9月初：預告美國國會較快及大多數票通過《香港人權及民主法案》，泛民得到美國嘉許領功，呼籲遊行慶祝。中共在未能合作處理普選之前，將勇武抗爭者抓捕及重判，消滅泛民的敵人。
為什麼自此至終，鬧事、平息事情與領取功勞的都是泛民？香港人選出來的囉。這些業報，你估會輕嗎？沒有泛民，根本民主回歸、民主中國論不會發生，香港現在仍然由英國統治。你選他們做惡業，你種下的惡因，你以為無惡報？
因為理解，所以慈悲。因為慈悲，所以睿智。因為睿智，所以出離。各位安睡。我繼續備課，教《春秋左傳》。

佢夠擔係美領出面玩野?

咁即係去美國駐港領事館請願?

推...
做文宣
拎美國旗去美使館
我唔想再失去任何手足

屌咩春？推咩撚？
你哋覺得有用就自己開波做啦

美國可否佔領香港
如果成功我日日幫侵侵含

黨鐵真係信唔撚過，變成政治工具

推唔到，但好想去

好似得，推

有冇英文人幫下手
Push

如果全世界都拎返清國債務要求償還

智取智取智取智取智取

推。

堆

香港獨立!!

p

我忍左2個半月啦

一向都覺得香港應該係清嘅血脈
如果中英聯合聲明無效
就應該歸還清朝
就算退百步都係還比台灣啦

一次過屌埋葡萄牙。
唔該歐盟派兵收返澳門，同埋清算入面d支那狗。

721 85 811 831

幾時去？

推呀

有道理喎 的確係可以咁周住唔放

機場見！

咁快啲集人做啦
實際行動

tui!

欠債還錢，天公地義

推啊屌

由佢第一日封站, 已經知佢信唔過, 但冇諗過條仆街鐵831玩到咁撚大

係得呢條路

班港豬乞夠五大訴求未

我係和理
今日見到火魔法
口中不停 好！好！好！
心中心存太多感激
多對勇武付出既一切
我愛您地

幾號去？

總之香港同清朝既債券係一樣 要還 就一次過還啦

乜都要做

乜都要試！

Agree!

Pushhh

Draft 信一封，出post 發大send信， 再出post 表明objectives, 跟手宣傳齊馬去

直程要加大力度文宣呀

最好搞埋遊行要狗共政權還晒所有清朝債的

Tui!

P牌推到架咩？

好似幾有道理

即係要點做，實際行動係咩？

今日灣仔咪係 set roadblock 之後比人清 捉幾件 次次都係咁

優勢係flexibility 一打陣地成班企哂係到 完全冇意思 等比人捉咁

P牌幫唔到你推
我覺得呢條line有得搞 但你預人數一定少 甚至未必有noise

香港人好多人覺得美國只係睇利益
唔會落手落腳幫你（例：派軍隊）
光復香港打走共產黨係要靠自己
呢個諗法我覺得尤其係前線會更強烈

推 呢段歷史真係有位可以入

如果唔承認就割返香港俾人

你做打手d錢夠比咪買囉

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

推到中华人民共和国政府還錢

半山倏斜路長期有人守住唔俾人行上去

多謝犯民

諗得過

推

free Hong kong
or
pay your debt!!!

P牌支持下

美領門口個條？
我成日都行到wo
不過有三隻狗仔坐係到

雖然我知冇人聽，但係等九月國會復會先再抗爭吧啦，呢排出來嘅話，入夜先好走。

真心唔想再有香港人俾人拉，我地少一個就係少一個。而黑警拉人係冇成本嘅

推呢個

殖民地時代點會教香港人咁多政治
中共更甚

文宣！！

china is nazi kill them ASAP

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

幫推

幫手推

英文好果啲麻煩寫封信🙏🏻

推 美領

推啊

中國係清政府繼承者

還債啦仆街

唔認南京條約就要放棄香港

力推

推推推推

去！

咩都要試吓

其實次次留守入夜都死傷最多

幫你推

去美領

有人同我講：唔駛做咁多野。只要琴日有出黎嘅塞哂去機場嘅巴士已經掂。
文宣要攪去信請願美國領事館單野。（清朝債券）
唔好再被對家刻意製造嘅混亂帶風向，你俾仇恨帶住行你就輸，因為對家專登製造仇恨帶你去死地。
鬼唔怕多，只怕你跟佢走。出黎係為左要贏。贏左之後有排同佢地計。

推啊！！！

係呀屌
一係就主動進攻打死落單畜牲
留係度把撚咩

推 唔好再打陣地戰

推，搞請願啦，我地要外力，其他軍力，台灣又好英國美國都好，要兵幫

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

留名跟進

好似幾合理

有冇人會做搞手

香港人生性啦

推啊

清政府connect！！！

咩都要試 推

主力打美國線！！！

再推

琴晚之後第一次笑

推唔郁都推呀屌

去美國領究館請願唱美國國歌

不如真係搞一次去美領
用呢單news twist 去主權合法性
既然認係中華民國唯一繼承國, 著數盡要 (包括搶埋香港), 點解唔還呢d 國債?
響國際上makes 下noise, 美國一野清左中國買個d國債, 支共即爆

咁就好啦 拖埋英國落水正面隻揪

推爆

TUI

推
Sir! This way

推！乜都要做

推，幾時集合

推到有draft

真係要搵日去

Push啊！！！！！

用暴力之前問下自己點解要用 盲目咁發泄係冇用嘅 反而會忽略左其他重點 要贏一定要冷靜 經過一晚咩都嬲夠 係時候做d對局勢有用嘅野

六合彩有number仲唔買

唔熟歷史 可唔可以講解下源由

91

推推推721 811 831

如果真係畀返個一萬億美金香港就拎返自主，二百萬人平均每人課50萬美金啫 拎返香港後，唔洗移民加穩定樓價都賺返

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

文宣

推
仆佢個街

就係禮賓府隔離

手足帶隊, 我地跟上!!

推 人地都提咗樓主都唔draft一封先

去美領事館勾結外國勢力啦

推
毋忘612 721 805 811 831

依個堅依家真係差officially向美國求救
搵人快啲寫請願信大家share

推 咩都試下

求搞手

英文差

光復香港

屌我琴日終於發現問題出係邊
原來係中後既人想跑既時候 就會有人講 “慢慢走 唔洗跑”
之後就成班係到散步。
根本中後既人係要跑先可以有足夠既位俾中前既人走
(我明叫人慢慢走既係唔想造成大恐慌，但唔該認清自己企咩位啦，累死人架大佬)

發夢見到

咩都要試

啱呀仆街

波台狗走得太前

ching

因為之前啲人話後面走得太快甩空咗前線

喂大佬見到水砲車仲慢慢行

P牌推唔郁

//運動戰是一種軍事作戰方式，依託較大的作戰空間來換取時間移動兵力包圍敵方，以優勢兵力速戰速決。一些軍事評論家將這種戰術效果簡稱為「在運動中消滅敵人」。

特點
編輯
這種作戰方式一般被認爲是戰爭雙方（或多方）中實力較弱，對戰場地形有了解的的一方採用的一種積極的進攻方式，一般而言，運用這種作戰方式的部隊通常會利用廣闊的活動空間來轉移軍事力量，作戰兵力經常晝夜兼程前往一個預定的戰場進行埋伏，利用敵方分兵行動時，集結數倍於一個分隊的力量展開包圍戰進行殲滅。換言之，運動戰主要適合於地形複雜的戰場。並且以消耗敵軍的有生力量爲主要目標。毛澤東曾將運動戰的運用歸為這樣一段話「避敵主力，誘敵深入，集中優勢兵力，各個擊破」。

與陣地戰的區別
編輯
相較於傳統的防禦方式，運動戰顯得更爲靈活與主動，在地理空間傳統上守方經常是依託防禦工事進行消耗戰，在戰術上受制於工事的防禦強度和敵軍的反應戰術，一般無法進行戰術調整。而運動戰擺脫了對防禦工事的要求，經常利用放棄己方的工事作爲誘餌引誘敵軍移動到己方伏擊圈內，並利用敵軍佔領地區後分兵前進的機會包圍，由於運動戰對除地理因素以外的條件適應性很強，一旦敵軍發現自己的行蹤，也可以儘快利用地形進行轉移，被包圍的可能性比陣地戰要小很多。

與遊擊戰的區別
編輯
很多人認爲遊擊戰和運動戰是一回事，實際上遊擊戰與運動戰各不相同，最大的區別是對戰爭的影響：運動戰是利用大兵團伏擊消耗有生力量的一種決戰方式，對戰場的形勢有較大的決定性；而遊擊戰則是小規模部隊（一般遠小於運動戰所投入的兵力）的襲擾，一般多為主力決戰前的戰術性準備，對戰局的影響一般不大。並且遊擊戰本身調用的戰鬥力量很少，因而在機動靈活、時機選擇上要比運動戰方便很多。//

除咗遊擊果part叫做到嘢，巴打你話我知喺對面火力壓制之下，幾時打過陣地戰。更莫講話"消耗敵軍有生力量"

我來

做法不完美 但可接受

推post

幫你推！

最緊要：
一係認清政府，還債
一係唔認，還香港畀英國

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸推

美國啊🇺🇸
美國爸爸

呢個已經係big bomb !

P 牌無力 照推

好無助 係唔係真係做到

中國都玩分化 我都都係分化美國同中國 有何不可

兄弟爬山

不忘被捕義士

分化夠未？
上次雨傘就係搞分化所以失敗左
又想今次變雨傘2.0？

推
Sir, this way

真係有機會係咁

Pishhh

其實侵侵真係幫咗好多

P牌推唔到

係wor 咁我地去美領同班鬼佬投訴先

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推（唔到）

推唔撚啊屌！！！！！

到

P

加油！

推呀
咩都要試啦
陣地戰有象徵意義但會折兵

有冇文宣幫手做圖
等我send去啲廢老親戚group

首先你要知點解香港會割左出去

推 支持

收手啦漢奸

Agree, 有任何活動我一定支持

我係美國公民
一直都等緊有人搞美領集會
一定帶旗出席

轉方法

其實中華民國係合法繼承滿清
滿清白紙黑字寫明將國家交俾中華民國

「仍合滿漢蒙回藏五族完全領土為一大中華民國」

推爆佢 慢慢還啦支那政府！

漢乜奸？ 中國人係誠實嘅民族
你連呢D都唔敢正視 你先係漢奸 ！

推到有搞手

其實google幫到你

近兩次陣地戰都有鬼
有鬼率高達100%

而家已經唔認咗
話係中華民國嘅債
但同時認咗自己係繼承中華民國
中華民國已不復存在

已經完全唔知支那講緊乜

唔應該再打陣地

咁咪又係回歸中華民國 English Choi

出盡力推！

侵侵之前自己提左呢個idea出黎 大家可以比多d支持等件事爆大D

Example
@realDonaldTrump China CCP regime took back what is lost from qing dynasty like #hongkong. So they must undertake all the debt as well. I urge USA to claim the money that spent on qing dynasty bonds from CCP as they are the successor of CHINA! #HongKongProtesters

推 有用post

推，去美國大使館請願

今次唔係輸陣地，係撤退退線中埋伏

推爆你 再入機場

有啲道理
香港本地一定係打人權牌同中英聯合聲明先去到國際層面，其他交俾國際間處理，咁先連成一氣

你真係認為美國會真心幫香港？
外國只會睇利益
你仲幫外國？

起碼唔關支共事先啦

叫中國用人道方式嘅第二日就831

gchi

後兩日三罷時上美、英領事館？

好懸殊咪就係要縮既原因
咪去第二度囉

繼承大清政權 = 自殺
唔繼承 = 香港唔合法

呢個咪就係陣地既問題

次次都set roadblock，守，等比人清，，轉場，比人捉幾件

守個陣成班人企係到有咩意思 退個陣實有人走唔到 比人捉幾件 玩左成兩個月陣地 有邊次唔係呢個結果收場

我亦都唔見中共真心為你好囉

巴打乞膠乞遠D ⋯

咁姐係點, 我地應該點做

pish大清人
攪左咁耐 原來我哋先係真中國人 我哋掌握中國命運

其實係中要示威，啲狗係旺角太子站禁急停掣，再搵藍絲係車箱搗亂，陣唔陣地都一定會俾人拉到

中共一向都無認授性
謝絕漢奸

推！！！！

當然我係唔支持陣地，但支持啲狗要付出代價

我唔係講緊太子單野 係講平時 每次都陣地無意思 你big picture 咁睇只會見到成班人企左係到 等比人清咁

同狗狗玩
緊係佢唔郁你引下佢
佢走埋黎你調轉頭走
無理由企定定被佢咬

唔好俾位外國介入抽水

Free Hong Kong
OR
Pay your debt !!

P推

搵日拎住美國國旗去美領啦

Push!!!!

推！！！！去請願！！！

我都知, 無人想送頭
但你未講要做D 乜

係獨立呀！
五大訴求？訓醒啦屌

還手啦

推我都推

推丫

隔離有個post好詳細 講點樣做

中共會唔會寧願還錢都唔畀香港獨立？

推啊啊啊

唔撚好成日個心態叫人點
人地奉指幫你咩屌
南蘇丹屠一萬人都無國際援手

仆你個街唔好成撚日偽契弟
個心態係應該我地係自由世界前線 抵抗極權
人地唔幫無所謂，倒轉問返佢過唔過意得去

沒意思，共匪不嬲人無恥就無敵，你睇佢依家仲好意思話自己係發展中國家一樣，唔使受巴黎協議約束，但明明全球溫室氣體排放最多就係中國

攬炒巴
係時候登報

所以無論任何邏輯上 得4個可能性

1）香港一話歸台灣 台灣要同美國deal 因為咁中國唔敢take over 台灣 ， 因為佢take over 要還債。
2）中國要香港 要付債
3） 兩個都唔要 自治
4） 中國唔認債 但又要香港 你可以恥笑英國 無辜還地了

721 811

推，點幫到手

Give Back Hong Kong
Or
Pay your debt !!

Give Hong Kong Back
Or
Pay your debt !!

如果覺得唔關支共事 你地真係天真左

不過香港教育唔教中史 係咁ga la

推唔到

啱啊

屌佢老母，還返香港比人呀

推
推唔到

請願有咩用 ？ 定係要遊行大叫訴求？

梗係去美領派信 代表中國人債仔認債

push

In Trump, we trust!

搵侵啦
要背靠外國勢力

你被人洗腦啫
支那中史就係洗人腦

香港屬於大清
中華民國係繼承大清
香港屬於中華民國好清楚
當然你可以話屬於英國

然後支那唔認中華民國所有債務
咁意味所有得益財產都係包括香港

不過事實中華民國未戰敗
一直係台灣
中共一直都係非法政權

好撚清晰
仲有咩唔明呀五毛

仍有爭議，所以只要中共唔認d國債，成件事就再明確不過，佢地玩緊國際合法性。香港亦會被美國納入如同台灣有戰略地位嘅盟友一樣。侵真係非常老謀深算

link?

各有各做

推畀大家討論下

sorry小弟愚昧 咁寫請願信係求美領d咩？

831

仲要罷買黨鐵商場
黨鐵靠d物業同商場賺錢架

唔該，真係搞次去美領唱國歌請願啦

721
811

推 鬧智不鬥力

如果係真一定會搵泛民放風
乜都無點估呀

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

空氣推

唉

而家到底係認咗定未認

b